Acesta este un tutorial despre vim:
start vim:
    $ vim -porneste vim 
    $ vim fila.txt -porneste vim cu o fila pe care o deschide daca exista sau o creaza daca nu exista
    $ vim source.c sourse.h -deschide vim cu mai multe file
    
